69個日唔該所有人都要開直播

係世上所有任何直播平台
等多d其他國家既人知道
youtube fb ig twitch 去埋大陸直播網 章魚 斗魚 bilibili etc.
日韓歐洲個d有都直播